一個人入戲院睇戲

有時唔係真係特別想睇嗰套戲
純粹好想有個黑暗又寧靜嘅環境俾自己睇戲諗下野

有冇人有同感？

一年了
光復香港 時代革命

好鍾意入戲院睇戲 一個睇又好一班睇都好
之前幾個月難頂到

傷心既時刻都係睇戲去渡過

鐘意係自己屋企個私人影院睇,
仲自由仲正

戲院睇戲真係好正
準備入場了

但應該冇戲院咁黑？

想唔想黑可以自己整, 好多窗簾都唔透光
不過我唔係鐘意黑,
我係鐘意自由, 冇人阻, 鐘意食野飲野好舒暢

最正係即慶買飛
開場前半個鐘見啱時間就買入場睇

最中意一個人睇早場
又好feel又少人
睇完仲有大吧時間

都真
食乜都得 仲可以開罐啤酒飲

唔覺得好柒架咩

又平又靜包場咁

鍾意睇戲既人係唔理一唔一個人入去睇依d on9問題

有咩咁柒
你好怕自己一個？

啱啱係戲院行出黎覆你

我係特別享受一個人睇

準備入場here

睇吓咩場合
鍾意一個人食飯買野
但係做唔到一個人入場睇戲

好正架下次試下啦

成日自己一個

自己一個真係好舒服

mcl數碼港啱啱開返

好驚有人睇緊戲問問題

一個人睇戲真係好爽 唔駛就人喜好
睇咩片幾時睇邊度睇自己話哂事 尤其啲冷門戲
可能因為身邊朋友唔太好睇戲 除左商業大片之外
好耐以前會怕柒 睇多一兩次就鐘意左一個人
有時同著個鐘意講野既朋友睇戲仲死
一黎嘈住自己 二黎嘈到其他人覺得尷尬
不過喜劇啊動畫嗰啲搵人一齊睇開心啲

同埋喺戲院黑媽媽當係俾自己一個喘息空間都幾舒服，有時候睇完啲沉重或者議題複雜既電影其實唔係好想講野，想自己慢慢沉澱下

星期二2：00既時候得我一個
返而隔離院 好鬼多人
好似有一種奇妙既感覺....